今日小弟生日，想同大家乞個生日願望

由於個生日願望犯咗法太私人，所以都係希望大家聽日可以出黎投個票啦，你嘅一票真係好重要㗎！

今個星期六日，11號至12號，全投本土抗爭派！
港島：梁晃維 彭卓棋 袁嘉蔚
九西：馮達浚 劉澤鋒 張崑陽
九東：李嘉達 黃之鋒
新西：張可森 伍健偉 黃子悅
新東：鄒家成 劉頴匡 呂智恆 何桂藍
超區：王百羽 岑敖暉